美軍戰略

如果就咁200萬和理非無gear出黎都無用，
一定好快散撚哂仲分散唔到警力
雖然我地同班狗武力不相等，但係只要引佢地，
埋大人就有位出！

希望幫到大家

push

poly撐住

埋大人加油

埋大集氣

各位有咩幫到手啊